有無巴打可以解釋下杜汶澤條新片咩事

點解放白砂糖係個肚到會即刻無曬力 到底係咩原理
成個音叉治療我都好黑人問好 但依個白砂糖真係呆左

你自己試完就知係咪真

化學反應

我試左 但我完全唔明 有無科學撚解釋下

白糖導致感應器的磁通量改變?

搵食姐 一兩次就算啦

即係扑野個陣放把士巴拿係肚就會勃到好硬?

Maybe心理暗示？

咁你試左個結果係咩呀你又唔講

唔會啦 佢開頭咩都無講一都野按低左

你試吓拎住隻玻璃杯係肚度 一樣會

方法演技

咁到底咩原理

味同佢一樣

人體神經無法完美處理兩種力度
你右手用力 左手神經都會用咗力
反之亦然

佢講得好啱吖，砂糖係人工化學品，成癮性好高，又多副作用，一定有害過所謂毒品嘅大麻

呢個係汽水機

神棍
完

係咪呀 我啱啱都玩左次 冇分別喎

想試下

但佢用左手按肚又無問題既？

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

我都想知

我放d錢係條女個肚度
佢會勁濕

杜汶澤演員出身

類似係ORT

我睇果陣都你覺得 你左手腦緊力拎枝野，所以右手都發到力

禁肚/拎砂糖都唔洗發力

呢個仲離譜過中醫

偽科學

又係厄神騙鬼 搵食搵到咁肉酸
拎住包鹽都得啦 等執笠啦
乜撚嘢thats y

即係只要有害物質就會無力 咁大自然有咩係無害

Newage野

有冇人喺屋企試過？

同落雨唔可以炒蛋同一原理

共震原理，參考石英既震動原理

放張屋契呢

馬國保中國功夫

先唔講科學
揾個演員嚟試會唔會太冇說服力

好心杜生唔好為錢乜撚都接拉到自己channel quality啦
之前17果條片又係咁

香港電影評論學會大獎最佳男演員
2013年 《DIVA華麗之後》- 文健新（Man）

澤doi真係要讀多d書，拍條咁嘅片出嚟比人笑你無常識

咁就簡單喇
拎個容器入砂糖試一試就知係真係假

佢個解釋

杜文澤既唔撚睇 鬥黃閪要收皮

害西咩，講緊神經阿，唔關包糖事啊

假啦
你自己試下都知

係佢都會勃起

應該叫energetic kinesiology，響澳洲都幾流行（響香港暫時唔需要考牌），有機構負責專業考試，有冇咁神奇就唔知。聽聞用電話都做到類似嘅效果，可以自己試下

注入了天動應力，令磁場增加打通人體所有脈輪，就好似比人解放了人體穴位能量！
利申：鳩噏

夾埋掛..

由店主話唔同身體部位會發出唔同頻率的波頻嗰一刻起，成件事已經變成為偽科學。

唔認同的話，請俾出一份具認受性的學術文章反駁。

我覺得真 杜汶澤亦無必要呃人
當然個肉體治療師個解釋係on9

自己試下咪知真假....

試完係真喎

唔好偷換概念，將大麻合理化啦屌你老母

一味話人神棍個D可唔可以解釋下?
杜生點睇都唔似扮, 亦都冇需要扮

咪臭係，個個人喺屋企都試得，呃嚟有乜意思

人哋讀男拔

睇下人哋問乜啦

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

其實我真係等緊全能連登仔用科學解釋話俾我聽點解

何妖都讀皇仁
同常識未必成正例。
何況澤doi F5行人止步。

人體表皮水份會融解糖分 細胞壁既酶會中和糖分子既氫氧分子 然後結合物釋放多巴胺 令人快樂

化學反應同反效果

咁你又叫人讀多啲書 九唔搭八

其實屬於 kinesiology

我試咗 真
造假死全家

我邊有偷換，亦冇合理化，只係兩者做比較，砂糖一定係有害過大麻

Okok，我錯，應該叫佢充實一下自己常識。

係真係有人體係真係有波頻 不過通常都會係一個好低既頻率
裝甲車上面啲聲波炮都係可以發出影響到你既波頻率
如果同你人體頻率同步係可以令到你唔舒服
例如ghost frequency 18.98HZ
會令到你覺得心寒同埋見到幻影
不過對人體有冇幫助我就唔係好清楚

我試咗攞其他野 禁唔落去隻手
都係得糖

hi
你都試吓

酒、煙 果啲又得唔得？

由澳洲開始興起

屋企無
但我試咗n次 真係得包砂糖係咁......

試下用電話

tried 都唔得

其實依個算唔算BUG 你無可能話糖係有毒精制品
手機堆稀土 電子零件唔係有害手體掛...........

On鳩，左手冇左支撐點右手咪冇力，神棍黎

唔好用支那拼音啦巴打

試下鹽

你哋試吓 試咗就知
唔係好難姐 搵屋企人幫下手
真係得砂糖先係

朝早同啱啱試過 一樣
仲要啱啱操完嘢

呢個POST咁似落雨唔食得炒蛋果個

入面有講唔同身體部位會發出唔同波頻？

會點 你唔試？

我身邊有人研究哩樣野，哩本書由Charles T Krebs哩位幾出名嘅學者寫嘅，我估都有一定嘅可信性嘅，不過details嘅我就唔知啦

見你咁白癡就答下你啦
眾所週知 蛋有不同煮法 但最正宗同最原始既蛋就一定係太陽蛋 顧名思義 呢隻係要太陽下先整到既蛋 利用太陽既熱力，整熟隻蛋

但之後陸陸續續有其他蛋煮法出現 好似炒，蒸等等

炒蛋要用滾油，落雨會有水花 水同油因為磁通量完全唔同 兩者因為粒子性質唔同而彈開 又稱彈油 普通人一掂到輕則毀容，重則甩皮 風險極高 所以一般餐廳都唔會比員工以身犯險落雨去煮呢道菜

有雨落炒蛋供應既餐廳只有少數 而且細佬有幸食過一次

個種回甘真係難以忘懷...

真心想知

以前做過濕疹自然療法 都係用類似方法去測試對咩物質過敏 如果你對果樣野過敏會令肌力下降所以先禁到落去

係真？

如果你身邊有人研究依一個領域，可唔可以請你身邊研究依樣嘢的人，粗略講解一吓唔同身體部位發出波頻的成因係咩嘢？

好複雜好molecular我都無所謂。

我試咗以下物品 ：
手機 消毒手液 桃 鹽 紙巾
都係得砂糖先得

講大話死全家
（點解咁多人問又唔自己試吓）

砂糖有冇話要幾多包

大家樂果d一包砂糖得唔得

應該無
我買咗一大包
用淨5分1嚟試

顱骶療法（英語：Craniosacral therapy）：治療師把他們的手放在病人的頭骨上，使得他們能夠調節腦脊液的節奏[146]。顱骶療法的治療師聲稱顱骶療法可以治療精神緊張、頸部和背部疼痛、偏頭痛、顳下頜關節功能紊亂（英語：Temporomandibular joint dysfunction）以及慢性疼痛(如纖維肌痛)[147][148][149]。在1999年進行的系統回顧「找不到有效的科學證據表明，顱骶療法提供予患者任何好處。」並指出，「現有的低等證據是從實驗設計差的健康結果研究中衍生」和「已有報告指出患者在療法後損傷頭部的事件[150]。」顱骶療法已被很多不同的研究人員定性為偽科學或在研究人員中的名聲較差[151][152][153][154][155][156]。

阿木.jpg

一睇就諗起之前D呃人膠手環

做法唔同但原理一樣
根本3次推既施力方向都有機會唔同

少量砂糖同少量大麻
大量砂糖同大量大麻
想問有害程度係咪一樣
再者吸食大麻會有幻覺幻聽，出嘅意外係咪同吸食同樣砂糖一樣？

佢點樣無常識

未答左囉 唔洗畫出腸下話

我覺得係催眠
催眠可以令到你個腦以為自己拎唔起張紙巾
從而令你真係拎唔起張紙巾
但拎得起個叉

好耐之前睇到嘅實驗 但我唔記得咗

尋晚條片所謂嘅能量音叉好明顯係偽科學，只係小把戲，但呀澤soi好似發現新大陸咁，後期製作仲同佢顛埋一份攪到條片好cult好反智。

咁好簡單唧，你比較下兩者嘅LD50已經有答案，
再者，食大麻會有幻覺幻聽？你知唔知大麻唔屬於psychedelic?
好，我就當有，你話出意外嘛，你再google一年有幾多人死於因為服食大麻，同一年有幾多人攝取過量糖份而死亡，再比較下個數字

好似仲未有合理解釋

大麻狗又爭取表現了

連登仔 淨係識質疑 乜春都話人地係偽科學

喂 屌你我試咗唔得嘅

下，就咁一句comment咋？
未免低質咗啲喎

一啖砂糖一啖屎

咁梗係無力啦

應該唔係，我咩都冇講，叫個朋友拎糖同唔拎糖各做一次，拎左糖勁易㩒，同朋友做完後問點解拎住糖會冇力

大家可以試下係另一半訓教果時

放佢隻手落去一盤水度之後

吸食大麻會有幻覺幻聽

下你一次過食1kg?

唔洗下下話人大麻狗，上面位user 用數據同科學推論證明大麻冇你諗得咁樣，你唔認同你咪post 翻的數據lor

唔通又話你砂糖狗咩

你咪大麻砂糖狗

楷仔幾正

Lm睇野

講真，我只係想講人造糖比大麻有害，佢點諗大麻我理閪得佢啦

心理作用，你唔知道要用幾大力頂住對方
包糖 分散左你注意力，試下用返相等嘅力

其實真係好撚偽科學
即係咁你用黎做心理輔導我好歡迎
只要work就得啦
但係唔好搞到咁偽科學得唔得

newage好興啦依家,你話真唔真?我覺得假,但好多人信...

下？幻覺幻聽？？
笑撚死
唔識係到扮識

不用分那麼細，大家都是芝麻仁

係你唔夠open minded 姐
咁多連登仔屌 但又冇人解釋到 even 你話呢d 唔係新大陸, 咁請你解釋點解係偽科學

呢個post 咁短時間上熱門,都見到好多人係好奇啦
你又係到屌乜鳩呀? 全世界一定要你同一睇法/同一立場解件事

佢地係做一個顧客去試呢樣野 係a 就a 係b 就b
大家自行決定

利申 我有保留 但覺得好神奇, 想學多d 野, 但冇人答到

其實人造糖 同牛奶我都聽講過有害，係咪比大麻有害就唔知啦，我覺得可以討論

你試下兩隻手
個心諗住一隻手快D一隻手慢D
你係唔會做到
兩隻手力度一定會一樣

如果個位user 凈係睇香港嘅禁毒廣告，可能真係會被誤導咩可一不可再呀嘛屌你大麻可一都可再 都冇事

（當然你唔好俾的極端例子我話食幾kg個的啦下）

做過吓資料搜集，尋日出過post冇人理

杜汶澤Yellopenrice音叉治療係咪神棍

同動物傳心師一樣咁荒謬

事實

做戲啫

無真亦無假

對d藥物無認識出黎反大麻正柒頭

有無試過冒眼做一次？ 如果用啡糖效果一樣

自己試吓咪知囉

呢個真，不過連登一向吹風食煙都死全家，我唔知食大麻要死到邊

如果係其他粉狀/調味料呢？
E.g.鹽、胡椒粉、辣油、茄汁

咁點解人可以彈琴？

剛試左，又真係

砂糖？有無試過鹽呢？

呢個唔關事，如果你咁講咁呢個世界冇人彈到琴啦。你知彈琴左手右手按鍵位按鍵速度力度節奏都可以完全唔同架可? 人既左手同右手係同時可以做唔同速度力度節奏既動作，手指就更加可以。

自膠左
深潛

不如你去啲大麻合法嘅國家試完再講
有幻覺幻聽真係笑撚死
我敢講食大麻安全過你飲醉幾十倍

身體對糖有反應distract 左神經嘅注意力係幾大可能性so far,因為糖一定係比任何養份優

DLLM 你植物人嚟嫁

Cell wall都講得出

你對閪腳咪支撐點囉 派少陣膠啦好嗎

人造糖會引發腸漏症 Leaky gut 之後引發到好多唔同種類嘅敏感

因為bad biotic （未搵到exact邊種）會以糖為食之後大量繁殖、同時會分解腸壁表層黏膜導致無左/少左，腸壁細胞發炎引起腸壁透性增加，令到致敏源直接入到血液

但同時唔排除精制糖亦係致敏源本身

我覺得冇乜可比性
始終食糖嘅人比食大麻嘅多好多好多
砂糖個數字又易統計 只要將cancer diabetes 心血管病等等乜都計落砂糖度就得
而大麻就比較難統計 好難知條友係咪因為隊草而死

一陣班偽科學撚又要衝出嚟
講頻率不如講風水啦

最撚憎呢啲神棍

試咗係真

包裝brown sugar：完全無力
包裝清熱酷：有力
茶包：有力

膠樽裝少量白糖：弱咗
同一個膠樽裝大量雞粉：有力

利申唔信佢講法，但真係唔知點解

可能係我哋呢個虛擬世界嘅Easter egg嚟

見到有人comment 話oring test，
留名想知原理定節目效果

O環測試法（英語：Bi-Digital O-Ring Test，縮寫為 BDORT ），由大村惠昭（Oshiaki Omura）醫師在1981年發表的一種簡易徒手測試法，並在1993年獲得美國專利局專利（專利號碼 5188107）

仆街試埋用罐裝飲品合埋眼做實驗

Asahi啤酒：完全無力
Suntory啤酒：完全無力
Kirin啤酒：幾乎無力
可樂：弱咗
雪碧：有力
烏龍茶：有力

真係唔知點解

有冇人睇過好多年前韓國嘅無限挑戰？
有同一環節，但冇講原理

NEW AGE 傻西

反而可樂會仲有啲力 幾奇怪
酒都有好多糖

咁點解糖 會無力
有時人類好自大 自己解釋唔到既嘢就話假
宇宙深海人體大把嘢解釋唔到啦

證偽係好難 點樣證明係假？指教吓

可樂同雪碧嘅分別係一個有咖啡因，一個冇
你可以試埋咖啡喎

細胞壁既酶會中和糖分子既氫氧分子 然後結合物釋放多巴胺 令人快樂

你究竟知唔知道你自己講緊咩，就當你的超級幻想真係成真，多巴胺的氮元素又係邊度黎，你唔好同我講係由所謂的「糖分子」而黎

係我同個冇睇呢段片嘅人試，完全冇分別

留名 等睇解釋

早幾年睇過下啲所謂能量水晶野，跟住搵到相關既資料講Applied kinesiology, 呢到唔討論AK啦，有興趣可以自己search,以前都熱烈討論過一段時間，yt都好多片，不過特別要提到我有睇到一啲片係debunk呢種muscle test

如果想試可以學下第一條片咁做blind test,當做得夠多次既情況同時實驗結果相同既時候先下定論都未遲

PS. 第二條片係假膠片，認真睇，好好笑

屋企得包太古甘香砂糖
試完無料到
我就建議大家實驗下不過可以改良下踢爆佢真定假
1. 朦眼測試
2. 搵人用手幫你托住係個肚，理論上係痴住個肚就有反應
3. 測試物質嘅質量要一樣
我就唔撚信啦

呢樣野叫muscle test, 自己google

利申 學過 唔係神化野

講漏咗
4. 實驗要4個人
一個朦眼獻出肚皮
一個朦眼托住包野係實驗對象肚皮
一個朦眼拖力係實驗對象
一個中間人打開眼幫上面3個人做控制，唔可以比呢3個人知道測試物質係咩同埋至少每種物質試咗x10先可以有足夠sampling
有片試完我先信
上面巴打全部實驗人數都唔夠一律不成立

用左一包大家樂白砂糖黎試，完全冇分別
係咪我真心左

大麻有分兩種成份cbs thc 認識左未啊 一味就話大麻有害

同o ring test 一樣

其實粒子點都會震，所有野都係粒子組成，有頻率都可以叫啱，但咩用啲音叉，又用頻率去較返正個人，真係好撚荒謬，如果係咁，夾band班人點算，日日錯頻會癲架喎

有無外國示範過

打鼓個啲又點算

個人覺得食煙仲賤
大麻再臭條友食一枝基本唔會再食
但啲煙隡行兩步一枝
煙撚過系
又臭

cbd下話

正常人，有懷疑咪做實驗去challenge佢囉
科學實驗啲結果係repeatable先叫科學
佢聲稱拎住佢提供果包野係白砂糖，佢聲稱果包白砂糖放係肚皮會令人隻手無力，你唔係blind test試完都唔得，我就覺得blind test試都算鳩數，當然嚴格控制實驗變數都好緊要
佢話係安慰劑心理作用都無咁嬲，安慰劑同心理作用係對人體有影響嘅，所以科學界成日都講安慰劑
例如測試武漢肺炎疫苗，一班人會打測試疫苗，一班人會打完全對人體無任何影響嘅安慰劑，之後呃佢地係打咗測試疫苗，目的係控制心理因素
打疫苗果班當然抗體好多，但有極少數人係因為打完安慰劑而神奇地有相同數量嘅抗體，呢啲就係安慰劑嘅心理作用，不過唔係個個都work
亦有啲研究顯示ff都可以強化肌肉，心理作用嘅正面唔係講笑

所以建議大家係連登盡力踩低分化中共、藍屍、五毛，用盡一切方法摧毀佢地嘅心理
同時我地呢邊要有大量有論據文章支持我地，就算係ff鳩吹影響力都唔細，所謂影響軍心就係講緊心理作用影響大家身理結構

保險啲都唔會接呢啲廣告下話搞乜

係 打錯左感謝糾正

Test 砂糖先得唔得？會唔會係因為fatigue 左先冇力？

好 我今晚做比你

Thanks
呢啲真係做實事啦

留名睇結果

個個應該似係遠紅外線啲野？ 可以有血液循環效果 達到同針灸一樣效果？

呢間都想食人血饅頭？

留名

我都覺似係舊酒新瓶，十幾年前啲scam重新包裝完又再係用過，AK咁多年黎都冇人科學驗證過就知咩事
依加加啲科學terms咩人工智能量子納米大數據雙子糾纏共振技術，又會有人入局

響鬼音叉

乜撚野事 用人數去比
坐巴士危險過坐太空船添呀

仲未有人解釋到

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

因為根本造假

正想講 佢地去睇中醫果集嘛果集又係笑到pk

閪就閪啦

好撚假囉
佢仲要隔住件Tee

仆街試埋用雪糕合埋眼做實驗

HAAGEN-DAZS：完全無力
Movenpick：完全無力
雀巢：幾乎無力
Dreyer's：弱咗
M記新地多醬走花生：有力
M記新地全走：有力

真係唔知點解

神既安排

代糖呢？
搵支zero

Ching你了解下大麻先啦

點樣可以確定到每次壓落去既力度同施力方向都一樣先，如果唔係test嚟都冇意思
重有考慮到muscle fatigue依個因素，唔同測試者應該用唔同次序去進行實驗，eg a: 砂糖＞安慰劑 b: 安慰劑＞砂糖
利申9up

17果條片做咩事？利申跟得唔貼sor

咪咁撚蠢啦你真係好弱智人縮入你老母閪到啦屌你老母

試下用精好有力，organic

著住黑衫試，真係人唔笑狗都吠

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

成個po去到#54先有人話信係真，其他全部：演員做戲/偽科學

大麻會誘發精神病 我寧願早死好過痴線

試過左青龍右滑鼠就知一定可以唔同速度同力度

我覺得係因為注意力問題
個集中點唔同左

唔好試砂糖
用你部電話放丹田即時試到效果
電話最易試 因為幅射

五毛死開啦

但上面又有人話有唔同 係我問題定點

已試
去左藍店大家樂拎左幾包白砂糖
白砂糖vs冇野
一樣咁大力

同呢個原理應該差不多
拎住包糖 俾人禁隻手落去
到冇拎住包糖果時 因為岩岩先俾人禁完 仲記得個感覺 識得要點樣頂住度力

你試吓用常識黎解釋下

喂鼓佬
你條頸flat左wo
搵keyboard 佬支音叉幫你搞搞佢

Science!!! Bitch!!!!

asahi最強

17贊助佢一集哩騷
但係yellow openrice無錢收